2022 特首選舉預測 1.鄧炳強 2.林志偉 3. 李家超 4. 林鄭月娥

葉劉是美國間諜，無份

陳百祥

何妖

黑馬

手足

周柏豪

習近平兼任

黃色特首

邊個做咪一鳩樣

你睇少2 3 號候選人？

梁振英

都係共匪啫

支持鄧炳強做國家主席

成個鄉下佬果條支聯辦冇得選？

唔得啦，呢幾個嘅母語都係廣東話